林鄭講乜都好，一個721，已經令我一世都原諒唔到政府！

個個話林鄭記者會搏民意逆轉
我話比你知 係唔會

721 無警時份 呢一單 我已經一世唔會原諒政府！林鄭你有種你就話唔知 ！

一個職位低嘅散仔係可以諗 無警 呢様嘢
但而家係由上以下 有班領導竟然同班散仔 一撚樣諗埋呢D屎忽嘢！

呢個係成個團隊問題
係唔解散唔得！

林鄭 同 POPO高層 你地切腹謝罪啦 ！

屌831都未講清楚

講咩都好啦，信念唔夠堅定嘅人先會俾佢轉移到視線

佢嘅所作所為基本上都冇可能原諒，721、831

其實每一次有狗出現嘅地方，都冇可能有公義..

次次佢哋一出嚟就一定要亂咬人，選擇性執法，同埋上梁不正下樑歪，成隊都係咁腐敗

我支持解散警隊

只不過其中一點 我已經諗唔到藉囗比自己睇政府D show